====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Grâce à cette flexibilité , nous avons abordé avec réalisme les questions d ' infrastructures , très lourdes : le projet pouvait ainsi tenir même si toutes les voies ferroviaires n ' étaient pas supprimées .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

